請上水手足暫緩裝修

上水情況的確比其他地區特殊
包括我都好撚憎大陸水貨撚
但係希望手足留意番

1. 拆鋪唔會拎個革命成功
但係日日拆就會令革命失焦 繼而失敗
外國標準同宣傳對拆鋪係一定跟唔切

2. 黃藍只係政見
情況唔同私了 美心只係衰抹黑
如果沉迷拆鋪獲得成功感
只係會俾人有打飛機感覺

Ref

3. 由第一日政府已經俾人抹黑係暴徒
沉迷拆鋪唔係就正中政府圈套？

拆政府野 拆燈柱冇問題 出師有名解釋到
反而拆私人野 理據上唔夠支持日日都拆既行動
唔係想播失敗主義
但係革命需要不斷修正貼近主題 民意

「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動」 ——毛澤東

民意 失焦 圈套
樓主全中

因為已經引起注意，狗開始關注，手足要小心